{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제이앤비 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは翌日の午前11:00までです。 午後10時以降にチェックインする場合、事前にご連絡いただくか、24時以降のチェックインはできません。 PM 10時からAM 9時まではスタッフが常駐しておりません。 ご両親と一緒のお子様も宿泊が可能で、全客室禁煙で、ペットの入室は禁止されます。 客室内では調理が可能で、ベッドにはエースベッドが備えられています。 付帯施設としては温水プール、バーベキュー場、売店、コインランドリーがあり、屋外バーベキュー場は雨天時にもご利用いただけます。 温水プールは5月から9月まで運営され、プールの利用は無料ですが、チューブ、救命胴衣、水泳帽、ビーチタオルは購入およびレンタルが可能です。 また、プールを利用する際には水着と水泳帽を着用し、幼児は防水おむつを着用しなければなりません。 客室内ではタオルやタオル以外の持ち込みは禁止されており、プール内での飲食は禁止されています。 宿泊施設には無料駐車とWi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは翌日の午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "午後10時以降にチェックインする場合、事前にご連絡いただくか、24時以降のチェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "何歳から宿泊が可能ですか？",
            "answer": "ご両親と一緒のお子様も宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内での調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "ベッドにはエースベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては温水プール、バーベキュー場、売店、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "雨天時にも利用できる屋外バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場は雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "温水プールは5月から9月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールで使用するチューブや救命胴衣、水泳帽、ビーチタオルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、チューブ、救命胴衣、水泳帽、ビーチタオルは購入およびレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水着と水泳帽を着用してください。"
        },
        {
            "question": "幼児はどのような対策が必要ですか？",
            "answer": "幼児は防水おむつを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内にタオルを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内ではタオルやタオル以外の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プール内で飲食はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プール内での飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料駐車とWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料駐車とWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いする必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 606
    }
}